再有女子俾狗搞 我求下你地幫下手

當我求下你 去救救佢地